★點睇一間美國公司維修服務要交由支那人預約？

垃圾

勾結

天才維修 笑撚死人咩

約唔到係假，Apple把所有籌給支那人係真

Apple : 用家問題

試過想買籌，但要將所有個人資料send俾賣家，即刻打消念頭

洗鬼咩屌你去鋪頭約咪得直接

現場約？

不如摺埋online store 得現場買

不如摺埋官網要睇product 現場睇

去到又約唔到，車錢、時間點計先？

仲有，Apple care是要俾錢買的，買左又提供唔到服務點計先！

你試下去 又一城

lm

仲有CR

根本約唔撚到，焗人俾錢支那人賺

之前部機神神地
落左廣東道果間即場約到
五點幾去，book左7點半

晒錢晒時間 walkin 去只係做預約? 傻的嗎?

我如果同你講小米壞左去小米之家做預約唔係即時收機整, 你會唔會笑撚死?

直接打電話去話有壞，佢會幫你約檢查

你假設緊Apple user係有腦既
我唔同意